{"armeeDeGodefroiDeBouillon": {"admin": {"id": "armeeDeGodefroiDeBouillon", "fullName": "Arm\u00e9e de Godefroi de Bouillon", "color": "#d12c0f", "description": "Arm\u00e9e dite allemande du duc de Basse-Lotharingie"}, "trajets": {"departArrivee": {"0": "Bouillon - Tulln", "1": "Tulln - Belgrade", "2": "Belgrade - Philippopoli", "3": "Philippopoli - Andrinople", "4": "Andrinople - Selymbria", "5": "Selymbria - Selymbria", "6": "Selymbria - Constantinople", "7": "Pera - Pera", "8": "Pera - Pelekan"}, "nombre": {"0": "?", "1": "?", "2": "?", "3": "?", "4": "?", "5": "?", "6": "?", "7": "?", "8": "?"}, "description": {"0": "Quitte la Lorraine et arrive \u00e0 Tulln, 30km \u00e0 l'Ouest de Vienne", "1": "Ayant quitt\u00e9 Tulln, il traverse la Hongrie et arrive devant Belgrade mi/fin novembre", "2": "Entr\u00e9e en territoire byzantin jusqu'\u00e0 Phillipopoli, sans accrochage", "3": "Va de Philippopoli \u00e0 Andrinople sans accrochage", "4": "D'Andrinople, va \u00e0 Selymbria, o\u00f9 ses troupes \u00e9chappent \u00e0 son contr\u00f4le et pillent la ville", "5": "Pillage de la ville", "6": "De Selymbria, arrive \u00e0 Constantinople", "7": "Godefroi et son arm\u00e9e livrent des escarmouches \u00e0 Alexis, celui-ci exigeant un serment que Godefroi ne veut pas pr\u00eater", "8": "Apr\u00e8s avoir finalement pr\u00eat\u00e9 serment d\u00e9but 04/1097, Alexis leur fait traverser le Bosphore jusqu'\u00e0 P\u00e9l\u00e9kan"}, "annees": {"0": "Fin 08/1096 - Mi 09/1096", "1": "Fin 09/1096 - Mi 11/1096", "2": "Mi 11/1096 - Fin 11/1096", "3": "Fin 11/1096 - Debut 12/1096", "4": "Debut 12/1096 - 12/12/1096", "5": "11/12/1096 - 12/12/1096", "6": "12/12/1096 - 23/12/1096", "7": "23/12/1096 - 09/04/1097", "8": "09/04/1097 - 10/04/1097"}, "etat": {"0": "voyage", "1": "voyage", "2": "voyage", "3": "voyage", "4": "voyage", "5": "pillage", "6": "voyage", "7": "garnison", "8": "voyage"}, "anneesInterpollees": {"0": "Fin 08/1096 - Mi 09/1096", "1": "Fin 09/1096 - Mi 11/1096", "2": "Mi 11/1096 - Fin 11/1096", "3": "Fin 11/1096 - Debut 12/1096", "4": "Debut 12/1096 - 12/12/1096", "5": "11/12/1096 - 12/12/1096", "6": "12/12/1096 - 23/12/1096", "7": "23/12/1096 - 09/04/1097", "8": "09/04/1097 - 10/04/1097"}, "commentaire": {"0": "RAS", "1": "RAS", "2": "RAS", "3": "RAS", "4": "RAS", "5": "RAS", "6": "RAS", "7": "P\u00e9ra", "8": "P\u00e9l\u00e9kan, P\u00e9ra"}}, "generaux": {}, "nombre": {}}, "armeeDeRaymondDeSaintGilles": {"admin": {"id": "armeeDeRaymondDeSaintGilles", "fullName": "Armee de Raymond de Saint-Gilles", "color": "#7ee6d1", "description": "Arm\u00e9e des Proven\u00e7aux"}, "trajets": {"departArrivee": {"0": "Provence - ColduMontGenevre", "1": "ColduMontGenevre - GolfeDeTrieste", "2": "GolfeDeTrieste - Istrie", "3": "Istrie - Dalmatie", "4": "Dalmatie - Skodra", "5": "Skodra - Dyrrachium", "6": "Dyrrachium - Vodena", "7": "Vodena - Salonique", "8": "Salonique - Rossa", "9": "Rossa - Rossa", "10": "Rossa - Rodosto", "11": "Rodosto - Rodosto", "12": "Rodosto - Pelekan"}, "nombre": {"0": "?", "1": "?", "2": "?", "3": "?", "4": "?", "5": "?", "6": "?", "7": "?", "8": "?", "9": "?", "10": "?", "11": "?", "12": "?"}, "description": {"0": "Quitte la Provence pour rejoindre les Alpes et les traverser", "1": "Traverse le Nord de l'Italie jusqu'au Golfe de Trieste", "2": "Descend ensuite le long de la c\u00f4te Est de l'Adriatique, d'abord l'Istrie", "3": "Apr\u00e8s l'Istrie, continue vers le Sud via la Dalmatie, accrochages avec les locaux", "4": "Continue vers le Sud, jusqu'\u00e0 Skodra o\u00f9 il rencontre le roi local, Constantin Bodin", "5": "Continue vers le Sud, jusqu'\u00e0 la fronti\u00e8re byzantine au Nord de Dyrrhachium", "6": "De Dyrrhachium, va \u00e0 Vodena", "7": "De Vodena, \u00e0 Salonique", "8": "De Salonique, \u00e0 Rossa, o\u00f9 ne trouvant pas de ravitaillement, ses troupes attaquent et s'emparent de la ville", "9": "De Salonique, \u00e0 Rossa, o\u00f9 ne trouvant pas de ravitaillement, ses troupes attaquent et s'emparent de la ville", "10": "Quelques jours apr\u00e8s, repus, ils avancent vers Rodosto", "11": "Ils y restent le temps que Raymond pr\u00eate serment", "12": "Ils rejoignent Constantinople et traversent ensuite le Bosphore pour rejoindre P\u00e9l\u00e9kan"}, "annees": {"0": "Entre Mi 10/1096 - Debut 02/1097", "1": "Entre Mi 10/1096 - Debut 02/1097", "2": "Entre Mi 10/1096 - Debut 02/1097", "3": "Entre Mi 10/1096 - Debut 02/1097", "4": "Entre Mi 10/1096 - Debut 02/1097", "5": "Entre Debut 02/1097 - Mi 04/1097 ", "6": "Entre Debut 02/1097 - Mi 04/1097 ", "7": "Entre Debut 02/1097 - Mi 04/1097 ", "8": "Entre Debut 02/1097 - Mi 04/1097 ", "9": "Mi 04/1097 - Mi 04/1097 ", "10": "Mi 04/1097 - 19/04/1097", "11": "19/04/1097 - 27/04/1097", "12": "28/04/1097 - 28/04/1097"}, "etat": {"0": "voyage", "1": "voyage", "2": "voyage", "3": "voyage", "4": "voyage", "5": "voyage", "6": "voyage", "7": "voyage", "8": "voyage", "9": "pillage", "10": "voyage", "11": "garnison", "12": "voyage"}, "anneesInterpollees": {"0": "Mi 10/1096 - Fin 10/1096", "1": "Fin 10/1096 - Fin 11/1096", "2": "Fin 11/1096 - Fin 12/1096", "3": "Fin 12/1096 - Mi 01/1097", "4": "Mi 01/1097 - Debut 02/1097", "5": "Debut 02/1097 - Mi 02/1097", "6": "Mi 02/1097 - Debut 03/1097", "7": "Debut 03/1097 - Mi 03/1097 ", "8": "Mi 03/1097 - Mi 04/1097", "9": "Mi 03/1097 - Mi 04/1097", "10": "Mi 04/1097 - 19/04/1097", "11": "19/04/1097 - 27/04/1097", "12": "28/04/1097 - 28/04/1097"}, "commentaire": {"0": "RAS", "1": "RAS", "2": "RAS", "3": "RAS", "4": "RAS", "5": "Dyrrhachium", "6": "Dyrrhachium", "7": "RAS", "8": "RAS", "9": "RAS", "10": "RAS", "11": "RAS", "12": "P\u00e9l\u00e9kan"}}, "generaux": {}, "nombre": {}}, "armeeDeBohemondDeTarente": {"admin": {"id": "armeeDeBohemondDeTarente", "fullName": "Armee de Boh\u00e9mond de Tarente", "color": "#59ba09", "description": "Arm\u00e9e des Normands d'Italie et de Sicile"}, "trajets": {"departArrivee": {"0": "Bari - Dropoli", "1": "Dropoli - Kastoria", "2": "Kastoria - Vardar", "3": "Vardar - Rossa", "4": "Rossa - Rossa", "5": "Rossa - Pelekan"}, "nombre": {"0": "?", "1": "?", "2": "?", "3": "?", "4": "?", "5": "?"}, "description": {"0": "Travers\u00e9e de l'Adriatique, d\u00e9barquement entre Avlonya et Dyrrachium, puis r\u00e9union \u00e0 Dropoli", "1": "Traverse une partie des Balkans de Dropoli \u00e0 Kastoria", "2": "De Kastoria, ils continuent jusqu'au fleuve Vardar, non sans fumer quelques h\u00e9r\u00e9tiques pauliciens au passage", "3": "Continue la travers\u00e9e des Balkans non sans quelques accrochages et arrive \u00e0 Rossa", "4": "Reste \u00e0 Rossa le temps de n\u00e9gocier avec l'empereur", "5": "Rejoint Constantinople une fois l'accord n\u00e9goci\u00e9 puis traverse le Bosphore pour arriver \u00e0 P\u00e9l\u00e9kan"}, "annees": {"0": "10/1096 - 11/1096", "1": "11/1096 - 23/12/1096", "2": "26/12/1096 - Mi 02/1097", "3": "18/02/1097 - 01/04/1097", "4": "01/04/1097 - 25/04/1097", "5": "25/04/1097 - 26/04/1097"}, "etat": {"0": "voyage", "1": "voyage", "2": "voyage", "3": "voyage", "4": "garnison", "5": "voyage"}, "anneesInterpollees": {"0": "10/1096 - 11/1096", "1": "11/1096 - 23/12/1096", "2": "26/12/1096 - Mi 02/1097", "3": "18/02/1097 - 01/04/1097", "4": "01/04/1097 - 25/04/1097", "5": "25/04/1097 - 26/04/1097"}, "commentaire": {"0": "RAS", "1": "RAS", "2": "RAS", "3": "RAS", "4": "RAS", "5": "P\u00e9l\u00e9kan"}}, "generaux": {}, "nombre": {}}, "armeeDeHuguesDeVermandois": {"admin": {"id": "armeeDeHuguesDeVermandois", "fullName": "Armee de Hugues de Vermandois", "color": "#a526ff", "description": "Fr\u00e8re du roi de France Philippe Ier,"}, "trajets": {"departArrivee": {"0": "IleDeFrance - Rome", "1": "Rome - Bari", "2": "Bari - Dyrrachium", "3": "Dyrrachium - Philippopoli", "4": "Philippopoli - Constantinople"}, "nombre": {"0": "?", "1": "?", "2": "?", "3": "?", "4": "?"}, "description": {"0": "Quitte son domaine, est rejoint en court de route par des restes des croisades populaires Allemandes, arrive \u00e0 Rome", "1": "De Rome, rejoint Bari", "2": "Traverse l'Adriatique, essuie une temp\u00eate, perd quelques hommes et arrive \u00e0 Dyrrachium malgr\u00e9 tout", "3": "Attend les ambassadeurs d'Alexis Ier puis part pour Philippopoli", "4": "De Philippopoli rejoint Constantinople o\u00f9 il est le premier \u00e0 arriver"}, "annees": {"0": "Fin 08/1096 - 09/1096", "1": "09/1096 - Debut 10/1096", "2": "Debut 10/1096 - Mi 10/1096", "3": "Fin 10/1096 - Debut 11/1096", "4": "Debut 11/1096 - Mi 11/1096"}, "etat": {"0": "voyage", "1": "voyage", "2": "voyage", "3": "voyage", "4": "voyage"}, "anneesInterpollees": {"0": "Fin 08/1096 - 09/1096", "1": "09/1096 - Debut 10/1096", "2": "Debut 10/1096 - Mi 10/1096", "3": "Fin 10/1096 - Debut 11/1096", "4": "Debut 11/1096 - Mi 11/1096"}, "commentaire": {"0": "Fin 08/1096 - environ 09/1096", "1": "Environ 09/1096 - D\u00e9but 10/1096", "2": "D\u00e9but 10/1096 - Environ mi 10/1096", "3": "Environ Fin 10/1096 - d\u00e9but 11/1096", "4": "D\u00e9but 11/1096 - Courant 11/1096"}, "commentaire2": {"0": "\u00cele-de-France", "1": "RAS", "2": "RAS", "3": "RAS", "4": "RAS"}}, "generaux": {}, "nombre": {}}, "armeeDePierrelErmite": {"admin": {"id": "armeeDePierrelErmite", "fullName": "Armee de Pierre l'Ermite", "color": "#753f0f", "description": "Croisade populaire"}, "trajets": {"departArrivee": {"0": "NordDeLaFrance - Tr\u00e8ves", "1": "Tr\u00e8ves - Cologne", "2": "Cologne - Zemlin", "3": "Zemlin - Zemlin", "4": "Zemlin - Belgrade", "5": "Belgrade - Belgrade", "6": "Belgrade - Nis", "7": "Nis - Sofia", "8": "Sofia - Philippopoli", "9": "Philippopoli - Andrinople", "10": "Andrinople - Constantinople", "11": "Constantinople - Bosphore", "12": "Bosphore - Nicom\u00e9die", "13": "Nicom\u00e9die - Kibotos", "14": "Kibotos - Kibotos", "15": "Kibotos - Xerigordon", "16": "Xerigordon - Xerigordon", "17": "Xerigordon - Xerigordon", "18": "Xerigordon - Kibotos", "19": "Kibotos - Kibotos", "20": "Kibotos - Constantinople"}, "nombre": {"0": 15000, "1": 15000, "2": 15000, "3": 15000, "4": 15000, "5": 15000, "6": 15000, "7": 15000, "8": 10000, "9": 10000, "10": "15-20000", "11": "15-20000", "12": "15-20000", "13": "15-20000", "14": "15-20000", "15": 5000, "16": 5000, "17": 0, "18": 0, "19": 2000, "20": 0}, "description": {"0": "Apr\u00e8s avoir pr\u00each\u00e9 la croisade dans le Nord de la France, Pierre part \u00e0 la t\u00eate des p\u00e8lerins", "1": "Pr\u00eache \u00e0 Tr\u00e8ves, puis part pour Cologne o\u00f9 il pr\u00eache encore une semaine", "2": "Quitte Cologne, traverse le Saint-Empire puis la Hongrie", "3": "Attaque et pillage de Semlin", "4": "Quitte Zemlin et traverse la Save, fronti\u00e8re avec l'Empire Byzantin, o\u00f9 il pille Belgrade, puis arriv\u00e9 \u00e0 Nis", "5": "Pillage de Belgrade", "6": "Arriv\u00e9e \u00e0 Nis", "7": "De Nis, va \u00e0 Sofia, d\u00e9sormais escort\u00e9 par Byzantins qui leur ont r\u00e9tam\u00e9 la gueule pour leur apprendre la politesse", "8": "De Sofia, va \u00e0 Philippopoli, toujours escort\u00e9 par Byzantins", "9": "De Philippopoli, va \u00e0 Andrinople, toujours escort\u00e9 par les Byzantins", "10": "D'Andrinople, va \u00e0 Constantinople, o\u00f9 il retrouve Gautier-sans-Avoir", "11": "Apr\u00e8s avoir retrouv\u00e9 Gautier-sans-Avoir et des Lombards, traverse le Bosphore", "12": "Du Bosphore, se rend \u00e0 Nicom\u00e9die", "13": "De Nicom\u00e9die, s'installe \u00e0 Kibotos", "14": "S\u00e9journe \u00e0 Kibotos", "15": "Certains Allemands partent s'emparer du ch\u00e2teau de Xerigordon", "16": "Si\u00e8ge du chateau", "17": "Ces Allemands se font massacrer ou r\u00e9duire en eslavage par les Turcs qui les assi\u00e8gent", "18": "Voyage entre X\u00e9rigordon et Kibotos", "19": "Le reste de la croisade populaire est massacr\u00e9e quasi totalement par les Turcs", "20": "Survivants rapatri\u00e9s \u00e0 Constantinople gr\u00e2ce \u00e0 Alexis pour attendre la croisade des barons"}, "annees": {"0": "08/03/1096 - Debut 04/1096", "1": "Debut 04/1096 - 12/04/1096", "2": "19/04/1096 - 05/06/1096", "3": "05/06/1096 - 05/06/1096", "4": "12/06/1096 - Mi 06/1096", "5": "Mi 06/1096 - Mi 06/1096", "6": "Mi 06/1096 -  27/06/1096", "7": "28/06/1096 - 07/07/1096", "8": "07/07/1096 - 13/07/1096", "9": "17/07/1096 - 22/07/1096", "10": "25/07/1096 - 01/08/1096", "11": "07/08/1096 - 07/08/1096", "12": "07/08/1096 - 10/08/1096", "13": "10/08/1096 - 11/08/1096", "14": "11/08/1096 - 15/09/1096", "15": "20/09/1096 - 24/09/1096", "16": "20/09/1096 - 24/09/1096", "17": "29/09/1096 - 07/10/1096", "18": "07/10/1096 - 21/10/1096", "19": "21/10/1096 - 21/10/1096", "20": "23/10/1096 - 23/10/1096"}, "etat": {"0": "voyage", "1": "voyage", "2": "voyage", "3": "pillage", "4": "voyage", "5": "pillage", "6": "voyage", "7": "voyage", "8": "voyage", "9": "voyage", "10": "voyage", "11": "voyage", "12": "voyage", "13": "voyage", "14": "sejour", "15": "voyage ", "16": "siege", "17": "garnison", "18": "voyage", "19": "bataille", "20": "voyage"}, "anneesInterpollees": {"0": "08/03/1096 - Debut 04/1096", "1": "Debut 04/1096 - 12/04/1096", "2": "19/04/1096 - 05/06/1096", "3": "05/06/1096 - 05/06/1096", "4": "12/06/1096 - Mi 06/1096", "5": "Mi 06/1096 - Mi 06/1096", "6": "Mi 06/1096 -  27/06/1096", "7": "28/06/1096 - 07/07/1096", "8": "07/07/1096 - 13/07/1096", "9": "17/07/1096 - 22/07/1096", "10": "25/07/1096 - 01/08/1096", "11": "07/08/1096 - 07/08/1096", "12": "07/08/1096 - 10/08/1096", "13": "10/08/1096 - 11/08/1096", "14": "11/08/1096 - 15/09/1096", "15": "20/09/1096 - 24/09/1096", "16": "20/09/1096 - 24/09/1096", "17": "29/09/1096 - 07/10/1096", "18": "07/10/1096 - 21/10/1096", "19": "21/10/1096 - 21/10/1096", "20": "23/10/1096 - 23/10/1096"}, "commentaire": {"0": "RAS", "1": "date", "2": "RAS", "3": "RAS", "4": "dates?", "5": "dates ?", "6": "dates ?", "7": "RAS", "8": "RAS", "9": "RAS", "10": "RAS", "11": "RAS", "12": "RAS", "13": "RAS", "14": "RAS", "15": "RAS", "16": "X\u00e9rigordon", "17": "X\u00e9rigordon", "18": "X\u00e9rigordon", "19": "RAS", "20": "RAS"}}, "generaux": {}, "nombre": {}}, "armeeDeRobertDeNormandieetDEtienneDeBlois": {"admin": {"id": "armeeDeRobertDeNormandieetDEtienneDeBlois", "fullName": "Arm\u00e9e de Robert de Normandie et d'\u00c9tienne de Blois", "color": "#1d25cc", "description": "Arm\u00e9e des Normands de Normandie et des Fran\u00e7ais de Blois"}, "trajets": {"departArrivee": {"0": "NordDeLaFrance - Alpes", "1": "Alpes - Lucques", "2": "Lucques - Rome", "3": "Rome - Calabre", "4": "Calabre - Calabre", "5": "Calabre - Brindisi", "6": "Brindisi - Dyrrachium", "7": "Dyrrachium - Salonique", "8": "Salonique - Constantinople", "9": "Constantinople - Constantinople", "10": "Constantinople - Bosphore"}, "nombre": {"0": "?", "1": "?", "2": "?", "3": "?", "4": "?", "5": "?", "6": "?", "7": "?", "8": "?", "9": "?", "10": "?"}, "description": {"0": "Se r\u00e9unissent avec Robert de Flandres, traversent la France puis les Alpes", "1": "Des Alpes, descendent vers Lucques o\u00f9 ils rencontrent le pape", "2": "Passent \u00e0 Rome o\u00f9 ils font le p\u00e8lerinage", "3": "Descendent ensuite dans les Etats Normands, en Calabre", "4": "Tandis que Robert de Flandres part pour l'Epire, les deux autres passent l'hiver en Calabre", "5": "Leur arm\u00e9e r\u00e2lant ou d\u00e9sertant, ils bougent vers Brindisi", "6": "Travers\u00e9e de l'Adriatique", "7": "Travers\u00e9e des Balkans", "8": "Vont de Salonique \u00e0 Constantinople", "9": "Restent \u00e0 Constantinople", "10": "De Constantinople, traverse le Bosphore "}, "annees": {"0": "Entre Fin 10/1096 - 11/1096", "1": "Entre Fin 10/1096 - 11/1096", "2": "11/1096 - 11/1096", "3": "11/1096 - 12/1096", "4": "Fin 12/1096 - Fin 02/1097", "5": "03/1097 - 03/1097", "6": "Debut 04/1097 - Debut 04/1097", "7": "04/1097 - 04/1097", "8": "Fin 04/1097 - Debut 05/1097", "9": "Debut 05/1097 - Mi 05/1097", "10": "Mi 05/1097 - Mi 05/1097"}, "etat": {"0": "voyage", "1": "voyage", "2": "voyage", "3": "voyage", "4": "sejour", "5": "voyage", "6": "voyage", "7": "voyage", "8": "voyage", "9": "sejour", "10": "voyage"}, "anneesInterpollees": {"0": "Fin 10/1096 - Debut 11/1096", "1": "Debut 11/1096 - Mi 11/1096", "2": "Mi 11/1096 - Fin 11/1096", "3": "Fin 11/1096 - Mi 12/1096", "4": "Mi 12/1096 - Fin 02/1097", "5": "Debut 03/1097 - Fin 03/1097", "6": "Debut 04/1097 - Mi 04/1097", "7": "Mi 04/1097 - Fin 04/1097", "8": "Fin 04/1097 - Debut 05/1097", "9": "Debut 05/1097 - Mi 05/1097", "10": "Mi 05/1097 - Mi 05/1097"}}, "generaux": {}, "nombre": {}}, "armeeDeRobertDeFlandres": {"admin": {"id": "armeeDeRobertDeFlandres", "fullName": "Armee de Robert de Flandres", "color": "#e8c93c", "description": "Arm\u00e9e de Robert de Flandres"}, "trajets": {"departArrivee": {"0": "NordDeLaFrance - Alpes", "1": "Alpes - Lucques", "2": "Lucques - Rome", "3": "Rome - Calabre", "4": "Calabre - Brindisi", "5": "Brindisi - Dyrrachium", "6": "Dyrrachium - Constantinople"}, "nombre": {"0": "?", "1": "?", "2": "?", "3": "?", "4": "?", "5": "?", "6": "?"}, "description": {"0": "Se r\u00e9unit avec Robert de Normandie et Etienne de Blois, traversent la France puis les Alpes", "1": "Des Alpes, descendent vers Lucques o\u00f9 ils rencontrent le pape", "2": "Passent \u00e0 Rome o\u00f9 ils font le p\u00e8lerinage", "3": "Descendent ensuite dans les Etats Normands, en Calabre", "4": "Tandis que les deux autres passent l'hiver en Calabre, il descend jusqu'\u00e0 Brindisi ", "5": "Il traverse l'Adriatique et arrive en Epire", "6": "Travers\u00e9e des Balkans jusqu'\u00e0 Constantinople"}, "annees": {"0": "Entre Fin 10/1096 - 11/1096", "1": "Entre Fin 10/1096 - 11/1096", "2": "Debut 11/1096 - Mi 11/1096", "3": "11/1096 - 11/1096", "4": "12/1096 - 12/1096", "5": "12/1096 - 12/1096", "6": "12/1096 - 04/1097"}, "etat": {"0": "voyage", "1": "voyage", "2": "voyage", "3": "voyage", "4": "voyage", "5": "voyage", "6": "voyage"}, "anneesInterpollees": {"0": "Fin 10/1096 - Fin 10/1096", "1": "Fin 10/1096 - Debut 11/1096", "2": "Debut 11/1096 - Mi 11/1096", "3": "Mi 11/1096 - Fin 11/1096", "4": "Debut 12/1096 - Mi 12/1096", "5": "Mi 12/1096 - Fin 12/1096", "6": "Fin 12/1096 - Mi 04/1097"}, "commentaire": {"0": "RAS", "1": "RAS", "2": "RAS", "3": "RAS", "4": "RAS", "5": "Dyrrhachium", "6": "RAS"}}, "generaux": {}, "nombre": {}}}